邊撚個落台我都唔care, 只有五大訴求係目標

炒撚左乜鬼王志民 你估下個會係好人？

仲話中央英明， 低佢死
一定換條更心狠心辣既人黎對付香港人

所以習近平落台我都唔care, 唔值得開心
五大訴求落實先值得高興

推

係話鳩知邊個落台，個個做都差唔多，我要放哂手足，還所有手足清白

習大大呢

中共唔倒台，香港人都無發達一日

唔care. 共產黨下邊個貪污專制 對香港冇大分別

Push

啱
所以我唔明點解遊行會有人嗌林鄭下台
未有真普選
下台咪又選番個支那傀儡

心態正確

五大訴求
缺一不可

Test

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福